屌你老母 華納打算重拍Matrix

More Matrix? Bet on it.

It’s still not clear what shape the project will take, but sources tell The Hollywood Reporter that Warner Bros. is in the early stages of developing a relaunch of The Matrix, the iconic 1999 sci-fi movie that is considered one of the most original films in cinematic history, with Zak Penn in talks to write a treatment.

Sources say there is potential interest in Michael B. Jordan to star, but much must be done before the project is ready to go.

At this point, the Wachowski siblings, who wrote and directed the original and its two sequels, are not involved and the nature of their potential engagement with a new version has not been determined. Certainly, Warners would want the two filmmakers to give at minimum a blessing to the nascent project. The studio had no comment.

近年乜都翻炒

奇洛做返neo冇問題
換人就不了

Matrix 既soundtrack都仲係好神

科幻片黎講

唔係好多年咋喎，重拍？
開新故事好過啦，而家睇下matrix都重好潮

華納諗法可能係
迪士尼有Marvel，我有DC
迪士尼有真人童話，我有哈利波特
迪士尼有Pixer，我有Lego系列
迪士尼有Star Wars，我有... Matrix？

得罪講句真人童話點同harry potter比？

期待喎
睇下佢兩姐妹變左性有咩玩法

佢講過有條件

唔好重拍好唔好呀屌你老母
呢幾年套套翻拍都係伏多
浪費資源

Lord of the ring呢，wb應該買wicher嚟拍

好地地唔好咁閪柒手多整鳩爛 d 好野得唔得呀屌你老母

屌...唔好玩爛佢呀...你要新戲你比50k一個月我, 我一個月內寫比你啦仆街

唔好搞爛一套經典得唔得

全球性創意枯竭

即食文化既惡果，現代社會真正既文化人越黎越少，業界又唔去培養編劇，所有題材已經玩到爛，原創劇本無人再諗到乜野新意，除左拎d漫畫、小說黎改編之外，唯有翻拍舊片，而當電影公司發現原來唔去花資源去養d編劇諗新野，直接改漫畫小說都可以keep到有收成，就更加唔想花資源去做培訓，結果惡性循環

其實第3集已經爛左 第2集仲有得討論下好唔好
如果執執佢重拍都有睇頭

呢類垃圾入場睇個班都on 撚鳩鳩
明明知哂劇情

Star wars同martrix又有得比咩

有咩可以同starwar比